電話地址被公開朱智賢考慮報警

無綫小花朱智賢（Ashley）近日在網上投訴一間寵物美容服務公司不守承諾，服務態度欠佳，該名寵物美容師其後發長文反擊，先為遲到致歉，但又表達不滿，指「做零售業做錯少少就係咁畀人公審」，更公開與Ashley的WhatsApp對話截圖，洩露了其電話及地址。

Ashley昨晚受訪時表示，收到一個陌生人通知，才知道私隱被公開，她找該美容師對質，對方只表示一時按錯，沒有道歉！Ashley說：「我問咗意見，諗住報警或者搵私隱專員公署，因為已經有陌生人拎咗我電話。」

照妖鏡..

應該有掛

都好撚正咼

你去幫趁
人地擺你電話地址上網都冇問題

我屌埋你個份

好撚正呀

尋日ig又show腳